[人手置頂] 今晚7點半 太子站！！！

今晚7點半太子站
今晚7點半太子站
今晚7點半太子站

今日得果兩三個post講緊831太子件事！求下你地暫時放一放低其他post唔好推住啦

第六日喇！黨鐵聽日第一件事一定會走去剷哂啲cctv唔留證據，咁我地就冇哂證據睇返太子係咪真係打死人喇咁樣對唔對得住係入面犧牲左既義士啊

家屬極大可能已經被要脅唔出得聲！點解要佢地封口呀？因為呢個有可能係成個運動最大既核彈呀！

件事疑點重重呀！你地睇返有巴打既整合啦！

[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

今晚 7點半
太子地鐵站

要求黨鐵交出831太子站，石硤尾同荔枝角既cctv！將成件事還原真相呀！！！

屌你地有冇人性架 今晚7點半太子呀！！！
[url]
[/url]

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

大家唔好推膠post

831831831831831831

今晚今晚今晚
7點半7點半7點半
太子站呀

906 太子獻花 遮打反黑警 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

831 831 831

屌你地有冇人性架 今晚7點半太子呀！！！

1/10

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

2/10

有無今晚文宣圖？

3/10

4/10

自己打
大大隻字
生要見人 死要見屍
我要831CCTV
今晚7點半
太子站見

有無今晚文宣圖？
4/10

有無今晚文宣圖？5/10

求文宣

時日無多！！！831事件一定要置頂，大家幫手推

有無今晚文宣圖？

6/10

生要見人 死要見屍
我要831CCTV
今晚7點半
太子站見

有無今晚文宣圖？
7/10

有無今晚文宣圖？
8/10

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有無今晚文宣圖？
9/10

有無今晚文宣圖？
10/10

今晚見

月台d cam應該冇破壞到
唔好信佢哋話有人整爛左

推！

Push

push

推 大力推
----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

判林鄭落地獄
光復香港秩序

拎左手足張野加字 希望手足唔好介意

推到有cctv

11/10

12/10

太子po見一個推一個
黑警831殺人毀屍滅跡

非法治港 天滅中共

13/10